如果比你時光倒流

比你時光倒流1次，但係會減少返同等時間生命，會做乜??
我想倒流十年，珍惜同孝順返我老豆

唔想時光倒流得唔得
所有以前發生既事造就今日既我
無論好壞 我都渡過左 學識左好多

如果返去有依家意識，就十五年，果年我小學，努力讀書，好多好多野

我想去返中五個陣
追返鍾意嘅人 救返我老豆 讀返自己想讀嘅嘢

我想番去中4個年 重新同你係埋一齊 重新對你好
就算結局都係要分開 我都唔會再有任何遺憾

咁西利??之前無野遺憾過??

中學真係好多回憶

笑中帶淚
只怪當初嘅我仲係一個傻男孩

幾個月 中下金多寶 馬仔就夠